「對聯」 去牛頭角牛角食牛角包

請出招

死on9仔on9屌on9仔

去西灣河西河搭西灣船

尷尬

去銅鑼灣銅鑼食銅鑼燒

痴線蜘蛛條蜘蛛絲黐住支樹枝

上天文台天台測天台風

大嶼山大山食大山婆

同68969玩69

飛洛杉磯落機搵洛基亞

去將軍澳將軍玩將軍棋

去北海道北海食海風

吊 咁都秒到

少左個字

捍衛香港 終局之戰
反對修訂逃犯條例

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

去酒吧街酒吧食酒店妹

第一個字都唔係動詞

唔對喎

去警務處警署撩警處女

去大會堂大堂開大會議